ps4 人中之龍 點玩好？

我未打過，我知道有6,零，極 3隻應該打邊隻先好呀？
巴絲們，解答下

先玩零（前傳），再玩極（第一集重製），再玩6

6可以唔玩

收到！唔該

新手見0 psn 特價買左黎玩，有啲支線好好笑

６＞極＞零

緊係玩左Ｄ冇咁好玩先啦
６悶到喊

玩完6 會唔會blacklist 成個系列

唔會

好想佢出齊成個系列重製係ps4

Ps2 3 都壞左做裝飾

第六 集真係咁差？我見有d巴打直頭話唔玩都得

如果6我係買碟的話,我諗我果時應該啪爛左隻碟

我一開波就係玩6，但又唔覺得差得咁誇張喎

桐生on9仔因爲隻雞打到頭破血流

0係最好玩 一定要最後先玩 食左屎先食正餐

如果你玩左0先就好似上面D巴打咁 到時想啪爛左隻人中極同人中6

我覺得6幾好玩呀，反而玩完6而家玩極有d唔係好想玩 ，可能我ps2玩過1仲記得劇情

有無pc版

Hi你咩

我有6,之後玩玩下0特價買左0,我想完整d了解個故事，如果玩6先既話會唔會好多人物背景都一頭霧水咁？

零》極

都唔會
6序章有少少回顧
會知做乜事

6玩玩下都知啲人物，係一開波有啲亂

你唔會明由第一集玩到五集,去到最後一集果時完全破壞晒成個系列果種感覺

第6集？食屎啦比返以前既遙我

玩緊0 好高質